★早2年Lihkg成日話 嗰盤好大的棋，捉完未？

冇曬下文？

anyone know

被 食環公園冚檔？

呢個係贏左沒得分 輸左死全家既局